<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="interop_consent_body" translatable="false" />
    <!-- XHED: Header of private data in the delta onboarding interoperability view -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerTitle" translatable="false">Hinweis zur Datenverarbeitung</string>
    <!-- XTXT: Description of private data in the delta onboarding interoperability view. Below interoperability_onboarding_delta_footerTitle -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerDescription" translatable="false">Um zu erfahren, ob Sie Risiko-Begegnungen mit App-Nutzern der teilnehmenden Länder  hatten und deshalb ein Infektionsrisiko besteht, müssen Sie nichts ändern. Es muss nur weiterhin die Risiko-Ermittlung aktiviert sein. Die Risiko-Ermittlung warnt Sie automatisch bei allen Risiko-Begegnungen, die Sie mit einem Nutzer der Corona-Warn-App oder einer anderen offiziellen Corona-App hatten.\n\nBei aktiviertem COVID-19-Benachrichtigungssystem erzeugt Ihr Android-Smartphone kontinuierlich Zufalls-IDs und versendet diese per Bluetooth, damit sie von Smartphones in Ihrer Umgebung empfangen werden können. Umgekehrt empfängt Ihr Android-Smartphone die Zufalls-IDs von anderen Smartphones. Die eigenen und die von anderen Smartphones empfangenen Zufalls-IDs werden von Ihrem Android-Smartphone aufgezeichnet und dort für 14 Tage gespeichert.\n\nFür die Risiko-Ermittlung lädt die App täglich eine aktuelle Liste mit den Zufalls-IDs aller Nutzer herunter, die diese über ihre offizielle Corona-App geteilt haben. Diese Liste wird dann mit den von Ihrem Smartphone aufgezeichneten Zufalls-IDs anderer Nutzer verglichen.\n\nWenn dabei eine Risiko-Begegnung festgestellt wird, werden Sie von der App informiert. In diesem Fall erhält die App Zugriff auf die von Ihrem Smartphone zu der Risiko-Begegnung aufgezeichneten Daten (Datum, Dauer und Bluetooth-Signalstärke des Kontakts). Aus der Bluetooth-Signalstärke wird der räumliche Abstand zu dem anderen Nutzer abgeleitet (je stärker das Signal, desto geringer der Abstand). Diese Angaben werden von der App ausgewertet, um Ihr Infektionsrisiko zu berechnen und Ihnen Verhaltensempfehlungen zu geben. Diese Auswertung wird ausschließlich lokal auf Ihrem Smartphone durchgeführt.\n\nAußer Ihnen erfährt niemand (auch nicht das RKI oder die Gesundheitsbehörden teilnehmender Länder), ob Sie eine Risiko-Begegnung hatten und welches Infektionsrisiko für Sie ermittelt wird.\n\nDie Datenschutzerklärung der App (einschließlich Informationen zur Datenverarbeitung für die länderübergreifende Risiko-Ermittlung) finden Sie unter dem Menüpunkt „App-Informationen“ > „Datenschutz“.</string>
    <!-- XHED: Header of the delta onboarding screen for interoperability. If the user opens the app for the first time after the interoperability update -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_title" translatable="false">Länderübergreifende\nRisiko-Ermittlung</string>
    <!-- XTXT: Description of the interoperability extension of the app. Below interoperability_onboarding_delta_title -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_subtitle" translatable="false">Die Funktion der Corona-Warn-App wurde erweitert. Es arbeiten nun mehrere Länder in der EU zusammen, um über das gemeinsam betriebene Serversystem länderübergreifende Warnungen zu ermöglichen. So können bei der Risiko-Ermittlung jetzt auch die Kontakte mit Nutzern der offiziellen Corona-Apps anderer teilnehmender Länder berücksichtigt werden.</string>
    <!-- YMSG: Onboarding tracing step third section in interoperability after the title. -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_randomid" translatable="false">Hierfür lädt die App täglich eine aktuelle Liste mit den Zufalls-IDs aller Nutzer herunter, die diese über ihre App geteilt haben. Diese Liste wird dann mit den von Ihrem Smartphone aufgezeichneten Zufalls-IDs verglichen.</string>
    <!-- YMSG: Onboarding tracing step third section in interoperability after the title. -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_free_download" translatable="false">Der tägliche Download der Liste mit den Zufalls-IDs ist für Sie in der Regel kostenlos. Das heißt: Das von der App verursachte Datenvolumen wird von den Mobilfunk-Betreibern nicht angerechnet und im EU-Ausland werden Ihnen keine Roaming-Gebühren berechnet. Näheres erfahren Sie von Ihrem Mobilfunk-Betreiber.</string>
</resources>
