<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Nowe funkcje"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Wersja %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Oprócz poprawek błędów ta aktualizacja zawiera również nowe i ulepszone funkcje."</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body_no_new_features">"Ta aktualizacja poprawia błędy w aplikacji. Nie zawiera żadnych nowych funkcji."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Dalej"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Dane o zmianach w tej wersji można znaleźć w informacjach o aplikacji w sekcji „Nowe funkcje”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Wyświetl obowiązek noszenia maseczki"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"W aplikacji może wyświetlać się informacja, czy masz obowiązek noszenia maseczki w pewnych miejscach w Twoim niemieckim kraju związkowym, czy jesteś zwolniony(-a) z tego obowiązku. Ta informacja wyświetlana jest tylko wtedy, gdy Twój kraj związkowy wdrożył reguły przedłużonego obowiązku noszenia maseczki.\n\nJeśli kraj związkowy, w którym obecnie przebywasz, nałożył obowiązek noszenia maseczki, negatywny wynik szybkiego testu lub testu PCR zwolni Cię z tego obowiązku w przypadku aktywności rekreacyjnych, wydarzeń kulturalnych i sportowych oraz wizyt w restauracjach i barach przez 24 godziny. Jednak nie wystarczy samodzielne wykonanie testu bez nadzoru. Twój kraj związkowy może także wdrożyć zwolnienie z obowiązku noszenia maseczki po zaszczepieniu lub przebyciu infekcji (w ciągu ostatnich trzech miesięcy). Zwolnienie z obowiązku noszenia maseczki nie dotyczy transportu publicznego, szpitali i ośrodków zdrowia lub pacjentów w gabinetach lekarskich.\n\nJeśli zapisane przez Ciebie w aplikacji certyfikaty COVID wystarczają do zwolnienia z obowiązku noszenia maseczki w Twoim kraju związkowym, certyfikat wyświetla się na zielono. Możesz potwierdzić swoje zwolnienie z obowiązku noszenia maseczki poprzez zeskanowanie kodu QR w aplikacji CovPassCheck."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
    </string-array>

</resources>