<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Nowe funkcje"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Wersja %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Oprócz poprawek błędów ta aktualizacja zawiera również nowe i ulepszone funkcje."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Dalej"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Dane o zmianach w tej wersji można znaleźć w informacjach o aplikacji w sekcji „Nowe funkcje”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Raport o skróceniu okresu podwyższonego ryzyka"</item>
        <item>"Raport o ryzyku po pozytywnym wyniku testu"</item>
        <item>"Wiadomość dotycząca nowego narażenia"</item>
        <item>"Raport o zmianie statusu"</item>
        <item>"Certyfikaty statusu ozdrowieńca bez danych dotyczących ważności"</item>
        <item>"Usunięto zduplikowany kod QR"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"Podwyższone ryzyko po narażeniu jest teraz wyświetlane tylko przez dziesięć dni zamiast 14."</item>
        <item>"Po wystąpieniu narażenia wyświetla się teraz czerwony kafelek informujący o podwyższonym ryzyku, nawet jeśli zarejestrowałeś(-aś) pozytywny wynik testu w aplikacji Corona-Warn-App. Twój status ryzyka jest ponownie wyświetlany po siedmiu dniach od pozytywnego wyniku testu."</item>
        <item>"Jeśli po wcześniejszym narażeniu wystąpi kolejne narażenie o podwyższonym ryzyku, wyświetlane będzie teraz również powiadomienie dotyczące takiego narażenia."</item>
        <item>"Jeśli Twój status uległ zmianie (np. z powodu dodania certyfikatu lub zmiany zasad), otrzymasz powiadomienie na karcie Certyfikaty."</item>
        <item>"Dane dotyczące ważności nie są już wyświetlane w przypadku certyfikatów statusu ozdrowieńca , ponieważ ich ważność zależy od lokalnych przepisów. Zamiast nich wyświetlana jest teraz data pierwszego testu z wynikiem pozytywnym."</item>
        <item>"Kod QR aktualnie używanego certyfikatu został usunięty z ekranu szczegółów dla poszczególnych osób, co pozwoliło uzyskać więcej miejsca na powiadomienia i ogólnie uporządkować ekran. Kod QR jest również zawarty w przeglądzie certyfikatu i dlatego nie jest potrzebny na ekranie szczegółów."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

</resources>