<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Nowe funkcje"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Wersja %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Oprócz poprawek błędów ta aktualizacja zawiera również nowe i ulepszone funkcje."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Dalej"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Dane o zmianach w tej wersji można znaleźć w informacjach o aplikacji w sekcji „Nowe funkcje”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Uwagi w przypadku pozytywnego wyniku testu"</item>
        <item>"Statystyka szczepień przypominających"</item>
        <item>"Link do mediów społecznościowych"</item>
        <item>"Data usunięcia zawartości kosza"</item>
        <item>"Powiadomienie o podwyższonym ryzyku"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
       <item>"Zmieniono uwagi i zalecane postępowanie w przypadku pozytywnego wyniku testu."</item>
       <item>"Oprócz danych statystycznych dotyczących osób, które otrzymały co najmniej jedną dawkę szczepionki i osób w pełni zaszczepionych, znajdziesz teraz również informacje o liczbie osób, które otrzymały szczepienie przypominające."</item>
       <item>"Jeśli chcesz na bieżąco zapoznawać się ze zmianami w aplikacji Corona-Warn-App i omawiać je z innymi, możesz śledzić nasze kanały w mediach społecznościowych. Na ekranie głównym w sekcji „Więcej” znajdziesz teraz link do mediów społecznościowych."</item>
       <item>"Każdy element przeniesiony do kosza jest trwale usuwany po 30 dniach. Taki termin usunięcia jest teraz wyświetlany dla każdego elementu."</item>
       <item>"Teraz otrzymasz powiadomienie, jeśli będziesz mieć podwyższone ryzyko zakażenia, nawet jeśli aplikacja będzie otwarta. Ma to na celu zapobieżenie przeoczeniu ostrzeżenia o ryzyku na karcie statusu, jeśli w danej chwili korzystasz z innej karty. Ponadto na karcie statusu będzie wyświetlać się czerwona kropka, dopóki nie otworzysz tej karty ponownie."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

</resources>