<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- DCC Reissuance: Success Screen -->
    <!-- XHED: DCC reissuance success screen title -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_title">"Сертификатите са подновени"</string>
    <!-- YTXT: Headline for DCC reissuance success screen -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_headline">"Сертификатите Ви са успешно подновени"</string>
    <!-- YTXT: Body for DCC reissuance success screen -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_body">"Подновените сертификати са вече налични в таб „Сертификати“."</string>
    <!-- XBUT: DCC reissuance button complete -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_complete_button">"Готово"</string>

    <!-- DCC Reissuance: Error Handling Text Keys -->
    <!-- XTXT: Text Key - Contact Support -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_contact_support">"Възникна техническа грешка. Моля, свържете се с горещата линия за технически проблеми, посочена в „Информация за приложението“ -&gt; „Технически въпроси“."</string>
    <!-- XTXT: Text Key - No Network -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_no_network">"Възможно е да няма връзка с интернет. Моля, проверете я и опитайте отново."</string>
    <!-- XTXT: Text Key - Try Again -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_try_again">"Възникна грешка при подновяването на Вашия сертификат. Моля, опитайте отново. Ако грешката продължи да възниква, се обърнете към горещата линия за технически проблеми, посочена в „Информация за приложението“ -&gt; „Технически въпроси“."</string>
    <!-- XTXT: Text Key - Rate limit -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_rate_limit">"Сертификатът вече е бил преиздаван три пъти. Не може да се преиздаде отново."<br/>"Препоръчваме ви да експортирате преиздадения си сертификат във формат PDF и да го отпечатате. След това можете да го сканирате по всяко време."</string>
    <!-- XTXT: Text Key - Reissuance Not Supported -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_reissuance_not_supported">"Сертификатът Ви не може да бъде подновен. Моля, обадете се на горещата линия за технически въпроси, която можете да намерите в раздел „Информация за приложението“."</string>

    <!-- XTXT: DCC Reissuance title-->
    <string name="dcc_reissuance_consent_title">"Вашето съгласие"</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance first bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_one">"Подновяването на вашите сертификати е доброволно и безплатно."</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance second bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_two">"За да се гарантира, че сертификатът може да се поднови само веднъж, идентификаторите на стария и новия сертификат се документират от института „Роберт Кох“. Останалите данни от вашите сертификати се изтриват от института веднага след подновяването."</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance deletion hint-->
    <string name="dcc_reissuance_deletion_hint">"Старите сертификати ще бъдат автоматично преместени в кошчето и изтрити след 30 дни. Те могат да бъдат възстановени по всяко време в рамките на тези 30 дни."</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance update hint-->
    <string name="dcc_reissuance_update_hint">"Ако откажете сега, можете да заявите подновяване във вашия преглед за сертификат."</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance accompanying certificates tile -->
    <string name="dcc_reissuance_accompanying_certificates">"Други издавани сертификати"</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance accompanying certificates content -->
    <string name="dcc_reissuance_acc_certs_content">"Следните сертификати ще бъдат издадени като допълнителна информация при подновяването, за приемане на предходната поредица ваксинации и преболедувания в новия сертификат. Тези сертификати няма да бъдат подновени."</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance accompanying certificates title -->
    <string name="dcc_reissuance_acc_certs_title">"Други издавани сертификати"</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance third bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_three">"Преди подновяването на сертификати на членове от семейството, уверете се, че лицето, за което се отнася, е съгласно."</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance fourth bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_four">"В определени случаи се издават допълнителни сертификати в добавка към сертификата за подновяване. Това е необходимо за приемане на предходната поредица ваксинации и преболедувания в новия сертификати."</string>
</resources>