<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen 1.12
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Нови функции"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Версия %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Наред с корекциите на грешки настоящата актуализация съдържа също и нови и разширени функции."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Напред"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Може да видите промените в тази версия, като отворите настройките на приложението и изберете “Нови функции”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Връзка към анкетата на института “Роберт Кох”"</item>
        <item>"Съгласие за споделяне на данни (незадължително)"</item>
        <item>"Промени в плочките за риск"</item>
        <item>"Продължаване на регистрирането на излагания на риск след споделянето на Вашите случайно генерирани ИД кодове"</item>
        <item>"Внедряване на табове"</item>
        <item>"Допълнителна информация относно процедурата за тестване"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"Ако Вашето ниво на риск от заразяване е повишено, можете да отворите и попълните анкетата на института “Роберт Кох” от самото приложение."</item>
        <item>"Вече имате възможност да споделяте своите данни за използването на приложението. Това ще ни помогне да го подобрим."</item>
        <item>"Малки промени в текстовете на плочките за риск."</item>
        <item>"След като споделите Вашите случайно генерирани ИД кодове, можете да решите дали и кога бихте желали да включите пак регистрирането на излаганията на риск."</item>
        <item>"Вече има отделен таб за Вашия дневник на контактите. Така имате бърз достъп до дневника и можете лесно да преминавате от него към началния екран на приложението."</item>
        <item>"В приложението вече има по-подробна информация относно процедурата за тестване."</item>
    </string-array>

</resources>