<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen 1.14
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Нови функции"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Версия %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Наред с корекциите на грешки настоящата актуализация съдържа също и нови и разширени функции."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Напред"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Може да видите промените в тази версия, като отворите настройките на приложението и изберете “Нови функции”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Допълнителни функции в дневника на контактите"</item>
        <item>"Директен достъп до дневника на контактите"</item>
        <item>"Повече подробности относно вашето ниво на риск"</item>
        <item>"Екранни снимки на приложението Corona-Warn-App"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"Вече можете да въвеждате специфични обстоятелства за всеки контакт. Можете да избирате от предварително зададени опции (напр. продължителност на контакта, използвана ли е маска, или не), както и да въвеждате кратка бележка, в която да отбележите други обстоятелства, които биха могли да доведат да повишен риск. Ако се заразите, тази информация може да помогне на службата за обществено здравеопазване да проследи потенциалните вериги на заразяване."</item>
        <item>"Вече можете да добавите запис в дневника на контактите си, без да е необходимо първо да отваряте приложението. За да направите това, докоснете и задръжте иконата на приложението Corona-Warn-App в продължение на 2 секунди, докато се появи меню, и след това изберете „Добавяне на запис с днешна дата в дневника“."</item>
        <item>"Ако приложението указва, че вашият риск от заразяване е повишен, вече можете да видите дали това се дължи на едно или повече излагания с повишен риск, или на такива с нисък риск."</item>
        <item>"Всички екранни снимки на приложението вече са достъпни в уебсайта https://www.coronawarn.app. Така ще можете да научавате например какви нови функции се планират."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item>"https://www.coronawarn.app"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item>"https://www.coronawarn.app/en/screenshots"</item>
    </string-array>

</resources>