<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- DCC Reissuance: Success Screen -->
    <!-- XHED: DCC reissuance success screen title -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_title">Zertifikat aktualisiert</string>
    <!-- YTXT: Headline for DCC reissuance success screen -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_headline">Ihr Zertifikat wurde erfolgreich aktualisiert</string>
    <!-- YTXT: Body for DCC reissuance success screen -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_body">Sie finden das aktualisierte Zertifikat nun in der Zertifikate-Registerkarte.</string>
    <!-- XBUT: DCC reissuance button complete -->
    <string name="dcc_reissuance_success_screen_complete_button">Fertig</string>

    <!-- DCC Reissuance: Error Handling Text Keys -->
    <!-- XTXT: Text Key - Contact Support -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_contact_support">Es ist ein technischer Fehler aufgetreten. Bitte kontaktieren Sie die technische Hotline über App-Informationen -> Technische Hotline.</string>
    <!-- XTXT: Text Key - No Network -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_no_network">Möglicherweise wurde Ihre Internet-Verbindung unterbrochen. Bitte prüfen Sie die Verbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <!-- XTXT: Text Key - Try Again -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_try_again">Es ist ein Fehler bei der Aktualisierung Ihres Zertifikats aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut. Wenn der Fehler weiterhin auftritt, kontaktieren Sie bitte die technische Hotline über App-Informationen -> Technische Hotline.</string>
    <!-- XTXT: Text Key - Reissuance Not Supported -->
    <string name="dcc_reissuance_error_handling_text_key_reissuance_not_supported">Ihr Zertifikat kann nicht aktualisiert werden. Bitte kontaktieren Sie die technische Hotline über App-Informationen -> Technische Hotline.</string>

    <!-- XTXT: DCC Reissuance title-->
    <string name="dcc_reissuance_consent_title">Ihr Einverständnis</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance first bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_one">Die Aktualisierung des Zertifikats ist freiwillig und kostenlos.</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance second bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_two">Um sicherzustellen, dass Zertifikate nur einmalig erneuert werden können, werden jeweils die Kennung des alten und des erneuerten Zertifikats durch das RKI dokumentiert. Die weiteren Daten zu Ihren Zertifikaten werden nach der Erneuerung beim RKI sofort gelöscht.</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance deletion hint-->
    <string name="dcc_reissuance_deletion_hint">Das alte Zertifikat wird automatisch in den Papierkorb verschoben und nach 30 Tagen gelöscht. Das Zertifikat kann innerhalb der 30 Tage jederzeit wiederhergestellt werden.</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance update hint-->
    <string name="dcc_reissuance_update_hint">Falls Sie hier abbrechen, können Sie die Aktualisierung jederzeit in Ihrer Zertifikatsübersicht anfordern.</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance accompanying certificates tile -->
    <string name="dcc_reissuance_accompanying_certificates">Zusätzlich übermittelte Zertifikate</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance accompanying certificates content -->
    <string name="dcc_reissuance_acc_certs_content">Folgende Zertifikate werden bei der Erneuerung als Zusatzinformation übermittelt, damit die bisherige Abfolge der Impfungen und Genesungen im neuen Zertifikat aufgenommen werden kann. Diese Zertifikate verbleiben unverändert auf Ihrem Gerät.</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance accompanying certificates title -->
    <string name="dcc_reissuance_acc_certs_title">Zusätzlich übermittelte Zertifikate</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance third bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_three">Stellen Sie bitte bei der Erneuerung von Zertifikaten von Familienmitgliedern sicher, dass die betreffende Person einverstanden ist.</string>
    <!-- XTXT: DCC Reissuance fourth bullet point-->
    <string name="dcc_reissuance_bulletpoint_four">In bestimmten Fällen werden zusätzlich zu dem zu erneuernden Zertifikat weitere Zertifikate übermittelt. Dies ist erforderlich, um die bisherige Abfolge der Impfungen und Genesungen im neuen Zertifikat aufnehmen zu können.</string>
</resources>