<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="interop_consent_body"><b>Indem Sie „Einverstanden“ antippen, willigen Sie ein, dass Ihre Zufalls-IDs der letzten 14 Tage und eventuelle Angaben zum Symptombeginn an das Serversystem der App übermittelt werden.</b> Diese Informationen werden verwendet, um das Infektionsrisiko für Nutzer der App, mit denen Sie Kontakt hatten, zu bewerten und diese im Falle eines bestehenden Infektionsrisikos zu warnen. Damit auch die Nutzer von offiziellen Corona- Apps der anderen teilnehmenden Länder gewarnt werden können, werden diese Informationen vom Serversystem der App auch dem von den teilnehmenden Ländern gemeinsam betriebenen Austausch-Server bereitgestellt.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Weder andere Nutzer noch das RKI oder die Gesundheitsbehörden teilnehmender Länder können anhand der übermittelten Daten auf Ihre Identität, Ihren Namen oder andere persönliche Angaben schließen.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Die Übermittlung der Zufalls-IDs und der eventuellen Angaben zum Symptombeginn zur länderübergreifenden Warnung ist freiwillig. Wenn Sie die Daten nicht übermitteln, entstehen Ihnen keine Nachteile. Da weder nachvollzogen noch kontrolliert werden kann, ob und wie Sie die App verwenden, erfährt außer Ihnen auch niemand, ob Sie Ihre Zufalls- IDs zur Verfügung stellen.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Sie können Ihre Einwilligung jederzeit widerrufen, indem Sie die App löschen. Durch den Widerruf der Einwilligung wird die Rechtmäßigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung nicht berührt.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Weitere Informationen – auch zu den teilnehmenden Ländern und datenschutzrechtlich verantwortlichen Gesundheitsbehörden – finden Sie unter dem Menüpunkt „App-Informationen“ > „Datenschutz“.</string>
    <!-- XHED: Title for the privacy card-->
    <string name="submission_positive_other_warning_privacy_title">"Einwilligungserklärung"</string>
    <!-- YTXT: Body text for the privacy card-->
    <string name="submission_positive_other_warning_privacy_body">"<b>Indem Sie „Einverstanden“ antippen, willigen Sie ein, dass Ihre Zufalls-IDs der letzten 14 Tage und eventuelle Angaben zum Symptombeginn an das Serversystem der App übermittelt werden.</b> Diese Informationen werden verwendet, um das Infektionsrisiko für Nutzer der App, mit denen Sie Kontakt hatten, zu bewerten und diese im Falle eines bestehenden Infektionsrisikos zu warnen. Damit auch die Nutzer von offiziellen Corona-Apps der anderen teilnehmenden Länder gewarnt werden können, werden diese Informationen vom Serversystem der App auch dem von den teilnehmenden Ländern gemeinsam betriebenen Austausch-Server bereitgestellt. Weder andere Nutzer noch das RKI oder die Gesundheitsbehörden teilnehmender Länder können anhand der übermittelten Daten auf Ihre Identität, Ihren Namen oder andere persönliche Angaben schließen.\n\nWeder andere Nutzer noch das RKI oder die Gesundheitsbehörden teilnehmender Länder können anhand der übermittelten Daten auf Ihre Identität, Ihren Namen oder andere persönliche Angaben schließen.\n\nDie Übermittlung der Zufalls-IDs und der eventuellen Angaben zum Symptombeginn zur länderübergreifenden Warnung ist freiwillig. Wenn Sie die Daten nicht übermitteln, entstehen Ihnen keine Nachteile. Da weder nachvollzogen noch kontrolliert werden kann, ob und wie Sie die App verwenden, erfährt außer Ihnen auch niemand, ob Sie Ihre Zufalls-IDs zur Verfügung stellen.\n\nSie können Ihre Einwilligung jederzeit widerrufen, indem Sie die App löschen. Durch den Widerruf der Einwilligung wird die Rechtmäßigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung nicht berührt.\n\nWeitere Informationen – auch zu den teilnehmenden Ländern und datenschutzrechtlich verantwortlichen Gesundheitsbehörden – finden Sie unter dem Menüpunkt „App-Informationen“ > „Datenschutz“."</string>
    <!-- XHED: onboarding(tracing) - headline for consent information -->
    <string name="onboarding_tracing_headline_consent">"Einwilligungserklärung"</string>
    <!-- YTXT: onboarding(tracing) - body for consent information -->
    <string name="onboarding_tracing_body_consent">"Um zu erfahren, ob Sie Risiko-Begegnungen mit App-Nutzern der teilnehmenden Länder hatten und für Sie ein Infektionsrisiko besteht, müssen Sie die Risiko-Ermittlung aktivieren. Der Aktivierung der Risiko-Ermittlung und der damit im Zusammenhang stehenden Datenverarbeitung durch die App stimmen Sie mit Antippen des Buttons „Risiko-Ermittlung aktivieren“ zu.\n\nUm die Risiko-Ermittlung nutzen zu können müssen Sie zudem auf Ihrem Android-Smartphone die von Google bereitgestellte Funktion „COVID-19-Benachrichtigungen“ aktivieren und für die Corona-Warn-App freigeben.\n\nBei aktiviertem COVID-19-Benachrichtigungssystem erzeugt Ihr Android-Smartphone kontinuierlich Zufalls-IDs und versendet diese per Bluetooth, damit diese von Smartphones in Ihrer Umgebung empfangen werden können. Umgekehrt empfängt Ihr Android-Smartphone die Zufalls-IDs von anderen Smartphones. Die eigenen und die von anderen Smartphones empfangenen Zufalls-IDs werden von Ihrem Android-Smartphone aufgezeichnet und dort für 14 Tage gespeichert.\n\nFür die Risiko-Ermittlung lädt die App täglich eine aktuelle Liste mit den Zufalls-IDs aller Nutzer herunter, die diese über ihre offizielle Corona-App geteilt haben. Diese Liste wird dann mit den von Ihrem Smartphone aufgezeichneten Zufalls-IDs anderer Nutzer verglichen.\n\nWenn dabei eine Risiko-Begegnung festgestellt wird, werden Sie von der App informiert. In diesem Fall erhält die App Zugriff auf die von Ihrem Smartphone zu der Risiko-Begegnung aufgezeichneten Daten (Datum, Dauer und Bluetooth-Signalstärke des Kontakts). Aus der Bluetooth-Signalstärke wird der räumliche Abstand zu dem anderen Nutzer abgeleitet (je stärker das Signal, desto geringer der Abstand). Diese Angaben werden von der App ausgewertet, um Ihr Infektionsrisiko zu berechnen und Ihnen Verhaltensempfehlungen zu geben. Diese Auswertung wird ausschließlich lokal auf Ihrem Smartphone durchgeführt.\n\nAußer Ihnen erfährt niemand (auch nicht das RKI oder die Gesundheitsbehörden teilnehmender Länder), ob Sie eine Risiko-Begegnung hatten und welches Infektionsrisiko für Sie ermittelt wird.\n\nZum Widerruf Ihrer Einwilligung in die Risiko-Ermittlung können Sie die Funktion über den Schieberegler innerhalb der App deaktivieren oder die App löschen. Wenn Sie die Risiko-Ermittlung wieder nutzen möchten, können Sie den Schieberegler erneut aktivieren oder die App erneut installieren. Wenn Sie die Risiko-Ermittlung deaktivieren, prüft die App nicht mehr, ob Sie Risiko-Begegnungen hatten. Um auch das Aussenden und den Empfang der Zufalls-IDs anzuhalten, müssen Sie das COVID-19-Benachrichtigungssystem in den Einstellungen Ihres Android-Smartphones deaktivieren. Bitte beachten Sie, dass die vom COVID-19-Benachrichtigungssystem Ihres Android-Smartphones aufgezeichneten fremden und eigenen Zufalls-IDs nicht von der App gelöscht werden. Diese können Sie nur in den Einstellungen Ihres Android-Smartphones dauerhaft löschen.\n\nDie Datenschutzerklärung der App (einschließlich Informationen zur Datenverarbeitung für die länderübergreifende Risiko-Ermittlung) finden Sie unter dem Menüpunkt „App-Informationen“ > „Datenschutz“."</string>
</resources>
