<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="interop_consent_body">Indem Sie „Einverstanden“ antippen, willigen Sie ein, dass Ihre Zufalls-IDs der letzten 14 Tage an das von den teilnehmenden Ländern&#42; gemeinsam betriebene europäische Serversystem übermittelt werden. Da Sie Corona-positiv getestet wurden, können Sie Nutzer der offiziellen Corona-Apps der teilnehmenden Länder warnen. Hierzu werden Ihre Zufalls-IDs den teilnehmenden Ländern übermittelt. Den Nutzern der offiziellen Corona-Apps anderer Länder, denen Sie begegnet sind, kann dann angezeigt werden, dass diese eine Risiko-Begegnung in den letzten 14 Tagen hatten.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Andere Nutzer können anhand Ihrer Zufalls-IDs nicht auf Ihre Identität, Ihren Namen oder andere persönliche Angaben schließen.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Die Übermittlung der Zufalls-IDs zur länderübergreifenden Warnung ist freiwillig. Wenn Sie die Daten nicht übermitteln, entstehen Ihnen keine Nachteile. Da weder nachvollzogen noch kontrolliert werden kann, ob und wie Sie die App verwenden, erfährt außer Ihnen auch niemand, ob Sie Ihre Zufalls-IDs zur Verfügung stellen.<xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g><xliff:g id="line_break">"\n"</xliff:g>Sie können Ihre Einwilligung jederzeit widerrufen, indem Sie die App löschen. Durch den Widerruf der Einwilligung wird die Rechtmäßigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung nicht berührt. Weitere Informationen – auch zu den teilnehmenden Ländern und datenschutzrechtlich verantwortlichen Gesundheitsbehörden – finden Sie unter dem Menüpunkt „Datenschutz“.</string>
    <!-- XHED: Header of private data in the delta onboarding interoperability view -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerTitle">Hinweis zur Datenverarbeitung</string>
    <!-- XTXT: Description of private data in the delta onboarding interoperability view. Below interoperability_onboarding_delta_footerTitle -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerDescription">Um zu erfahren, ob Sie Risiko-Begegnungen mit App-Nutzern der teilnehmenden Länder  hatten und deshalb ein Infektionsrisiko besteht, müssen Sie nichts ändern. Es muss nur weiterhin die Risiko-Ermittlung aktiviert sein. Die Risiko-Ermittlung warnt Sie automatisch bei allen Risiko-Begegnungen, die Sie mit einem Nutzer der Corona-Warn-App oder einer anderen offiziellen Corona-App hatten.\n\nBei aktiviertem COVID-19-Benachrichtigungssystem erzeugt Ihr Android-Smartphone kontinuierlich Zufalls-IDs und versendet diese per Bluetooth, damit sie von Smartphones in Ihrer Umgebung empfangen werden können. Umgekehrt empfängt Ihr Android-Smartphone die Zufalls-IDs von anderen Smartphones. Die eigenen und die von anderen Smartphones empfangenen Zufalls-IDs werden von Ihrem Android-Smartphone aufgezeichnet und dort für 14 Tage gespeichert.\n\nFür die Risiko-Ermittlung lädt die App täglich eine aktuelle Liste mit den Zufalls-IDs aller Nutzer herunter, die diese über ihre offizielle Corona-App geteilt haben. Diese Liste wird dann mit den von Ihrem Smartphone aufgezeichneten Zufalls-IDs anderer Nutzer verglichen.\n\nWenn dabei eine Risiko-Begegnung festgestellt wird, werden Sie von der App informiert. In diesem Fall erhält die App Zugriff auf die von Ihrem Smartphone zu der Risiko-Begegnung aufgezeichneten Daten (Datum, Dauer und Bluetooth-Signalstärke des Kontakts). Aus der Bluetooth-Signalstärke wird der räumliche Abstand zu dem anderen Nutzer abgeleitet (je stärker das Signal, desto geringer der Abstand). Diese Angaben werden von der App ausgewertet, um Ihr Infektionsrisiko zu berechnen und Ihnen Verhaltensempfehlungen zu geben. Diese Auswertung wird ausschließlich lokal auf Ihrem Smartphone durchgeführt.\n\nAußer Ihnen erfährt niemand (auch nicht das RKI oder die Gesundheitsbehörden teilnehmender Länder), ob Sie eine Risiko-Begegnung hatten und welches Infektionsrisiko für Sie ermittelt wird.\n\nDie Datenschutzerklärung der App (einschließlich Informationen zur Datenverarbeitung für die länderübergreifende Risiko-Ermittlung) finden Sie unter dem Menüpunkt „App-Informationen“ > „Datenschutz“.</string>
</resources>
