<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- XHED: Header of private data in the delta onboarding interoperability view -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerTitle">"Veri işlemeye ilişkin notlar"</string>
    <!-- XTXT: Description of private data in the delta onboarding interoperability view. Below interoperability_onboarding_delta_footerTitle -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_footerDescription">"Uygulamanın katılımcı ülkelerdeki kullanıcılarıyla bir riskli temasa maruz kalıp kalmadığınızı ve bu nedenle sizin için bir enfeksiyon riski olup olmadığını öğrenmek için hiçbir şeyi değiştirmenize gerek yoktur. Sadece maruz kalma günlüğünü etkinleştirmeniz yeterlidir. Maruz kalma günlüğü, bir Corona-Warn-App kullanıcısı veya diğer bir resmi Korona uygulaması kullanıcısı ile yaşadığınız tüm riske maruz kalmalarda sizi otomatik olarak uyarır.\n\nCOVID-19 bildirim sistemi etkinleştirildiğinde, Android akıllı telefonunuz sürekli olarak rastgele kimlik no’ları oluşturur ve bunları Bluetooth aracılığıyla göndererek çevrenizdeki akıllı telefonlar tarafından alınabilmelerini sağlar. Öte yandan, kendi Android akıllı telefonunuz da diğer akıllı telefonlardan rastgele kimlik no’ları alır. Kendi rastgele kimlik no’larınız ve diğer akıllı telefonlardan alınan kimlik no’ları, Android akıllı telefonunuz tarafından kaydedilir ve orada 14 gün boyunca saklanır.\n\nRiske maruz kalma günlüğü için uygulama, böyle bir teması bu uygulama üzerinden paylaşan tüm kullanıcıların rastgele kimlik no'larını içeren ve günlük olarak güncellenen bir liste indirir. Daha sonra bu liste, akıllı telefonunuz tarafından kaydedilen rastgele kimlik no’ları ile karşılaştırılır.\n\nBir riske maruz kalma tespit edilirse, Korona uygulaması sizi bu konuda bilgilendirir. Böyle bir durumda uygulama, akıllı telefonunuz tarafından kaydedilen maruz kalma verilerine (temasın tarihi, süresi ve Bluetooth sinyal gücü) erişir. Diğer kullanıcıya olan mekânsal mesafe, Bluetooth sinyal gücü üzerinden elde edilir (sinyal ne kadar güçlüyse, mesafe o kadar kısadır). Bu veriler, enfeksiyon riskinizi hesaplamak ve nasıl davranmanız gerektiği konusunda size önerilerde bulunmak üzere uygulama tarafından değerlendirilir. Bu değerlendirme işlemi, sadece kendi akıllı telefonunuzda gerçekleştirilir.\n\nSizden başka hiç kimse (RKI (Robert Koch Enstitüsü) veya katılımcı ülkelerin sağlık kurumu yetkilileri bile), enfeksiyon riskine maruz kalıp kalmadığınızı ve sizin için nasıl bir enfeksiyon riskinin saptandığını öğrenemez.\n\nUygulamanın veri gizliliği beyanını (sınır ötesi maruz kalma günlüğü için veri işlemeye ilişkin bilgiler de dahil) „Uygulama bilgileri“ > „Veri gizliliği“ menü öğeleri altında bulabilirsiniz."</string>
    <!-- XHED: Header of the delta onboarding screen for interoperability. If the user opens the app for the first time after the interoperability update -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_title">Sınır ötesi maruz kalma günlüğü</string>
    <!-- XTXT: Description of the interoperability extension of the app. Below interoperability_onboarding_delta_title -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_subtitle">Corona-Warn-App’ın işlevi genişletildi. Sınır ötesi uyarıları mümkün kılmak adına, artık birçok ülke ortaklaşa işletilen bir veri değişim sunucusu üzerinden birlikte çalışmaktadır. Artık diğer katılımcı ülkelerdeki resmi Korona uygulamalarının kullanıcılarıyla oluşan temaslar da enfeksiyon riskine maruz kalma günlüğünde dikkate alınabilmektedir.</string>
    <!-- YMSG: Onboarding tracing step third section in interoperability after the title. -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_randomid">Bu amaç doğrultusunda Korona uygulaması, kendi uygulaması üzerinden paylaşımda bulunan tüm kullanıcıların rastgele kimlik no’larını içeren ve günlük olarak güncellenen bir liste indirir. Daha sonra bu liste, akıllı telefonunuz tarafından kaydedilen rastgele kimlik no’ları ile karşılaştırılır.</string>
    <!-- YMSG: Onboarding tracing step third section in interoperability after the title. -->
    <string name="interoperability_onboarding_delta_free_download">Rastgele kimlik no’ları içeren bu listenin günlük olarak indirilmesi genellikle sizin için ücretsiz gerçekleşir. Bu demektir ki: Uygulamanın neden olduğu veri hacmi, mobil ağ operatörleri tarafından hesaba geçirilmez ve diğer AB ülkelerinde herhangi bir uluslararası dolaşım (roaming) ücreti alınmaz. Mobil ağ operatörünüzden bu konuda ayrıntılı bilgi edinebilirsiniz.</string>
    <!-- XHED: Title for the privacy card-->
    <string name="submission_positive_other_warning_privacy_title">"Onay beyanı"</string>
    <!-- YTXT: Body text for the privacy card-->
    <string name="submission_positive_other_warning_privacy_body">"<b>“Kabul et”e tıkladığınızda, son 14 gün içinde oluşan rastgele kimlik no’larınız ve olası semptomların başlangıcı ile ilgili tüm verilerin uygulamanın sunucu sistemine iletilmesine izin vermiş olursunuz.</b> Bu veriler, temas halinde olduğunuz uygulama kullanıcıları için enfeksiyon riskini değerlendirmek ve olası bir enfeksiyon riski durumunda onları uyarmak için kullanılır. Diğer katılımcı ülkelerdeki resmi Korona uygulamalarının kullanıcılarının da uyarılması adına, bu veriler aynı zamanda uygulamanın sunucu sistemi tarafından katılımcı ülkelerin ortaklaşa işletilen veri değişim sunucusuna da gönderilmektedir.\n\nNe diğer kullanıcılar, ne de RKI (Robert Koch Enstitüsü) veya katılımcı ülkelerin sağlık kurumu yetkilileri, aktarılan bu veriler üzerinden sizin kimliğinizi, adınızı veya diğer kişisel bilgilerinizi öğrenebilir.\n\nSınır ötesi uyarılar için rastgele kimlik no’larının ve olası semptomların başlangıcı ile ilgili verilerin aktarılması isteğe bağlı gerçekleşir. Bu verileri aktarmak istemezseniz, bu durum sizin için herhangi bir sakınca doğurmaz. Bu uygulamayı kullanıp kullanmadığınız ve nasıl kullandığınız, takip ve kontrol edilemediğinden, rastgele kimlik no’larınızı kullanıma açıp açmadığınızı sizden başka hiç kimse bilemez.\n\nVermiş olduğunuz onayı, istediğiniz an bu uygulamayı silmek suretiyle iptal edebilirsiniz. Verilmiş olan onayın iptali, iptal işlemi geçerli oluncaya kadar bu onay temelinde yürütülmüş olan işlemlerin yasalara uygunluğunu etkilemez.\n\nKatılımcı ülkeler ve veri korumasından sorumlu sağlık kurumu hakkında daha fazla bilgiyi „Uygulama bilgileri“ > „Veri gizliliği“ menü öğeleri altında bulabilirsiniz."</string>
    <!-- XHED: onboarding(tracing) - headline for consent information -->
    <string name="onboarding_tracing_headline_consent">"Onay beyanı"</string>
    <!-- YTXT: onboarding(tracing) - body for consent information -->
    <string name="onboarding_tracing_body_consent">"Diğer katılımcı ülkelerdeki uygulama kullanıcılarıyla bir riskli temasa maruz kalıp kalmadığınızı ve bu nedenle bir enfeksiyon riski olup olmadığını öğrenmek için, maruz kalma günlüğünü etkinleştirmeniz gerekmektedir. “Maruz kalma günlüğünü etkinleştir” tuşuna  tıkladığınızda, uygulamanızdaki maruz kalma günlüğünü ve ilgili veri işlemenin etkinleştirilmesini kabul etmiş olursunuz.\n\n Maruz kalma günlüğünü kullanabilmek için, ayrıca Android akıllı telefonunuzdaki Google tarafından sağlanan “COVID-19 bildirimleri” işlevini de etkinleştirmeniz ve Corona-Warn-App’ı kullanıma açmanız gerekir.\n\n COVID-19 bildirim sistemi etkinleştirildiğinde, Android akıllı telefonunuz sürekli olarak rastgele kimlik no’ları oluşturur ve bunları Bluetooth aracılığıyla göndererek çevrenizdeki akıllı telefonlar tarafından alınabilmelerini sağlar. Öte yandan, kendi Android akıllı telefonunuz da diğer akıllı telefonlardan rastgele kimlik no’ları alır. Kendi rastgele kimlik no’larınız ve diğer akıllı telefonlardan alınan kimlik no’ları, Android akıllı telefonunuz tarafından kaydedilir ve orada 14 gün boyunca saklanır.\n\nRiske maruz kalma günlüğü için uygulama, böyle bir teması bu uygulama üzerinden paylaşan tüm kullanıcıların rastgele kimlik no'larını içeren ve günlük olarak güncellenen bir liste indirir. Daha sonra bu liste, akıllı telefonunuz tarafından kaydedilen rastgele kimlik no’ları ile karşılaştırılır.\n\nBir riske maruz kalma tespit edilirse, Korona uygulaması sizi bu konuda bilgilendirir. Böyle bir durumda uygulama, akıllı telefonunuz tarafından kaydedilen maruz kalma verilerine (temasın tarihi, süresi ve Bluetooth sinyal gücü) erişir. Diğer kullanıcıya olan mekânsal mesafe, Bluetooth sinyal gücü üzerinden elde edilir (sinyal ne kadar güçlüyse, mesafe o kadar kısadır). Bu veriler, enfeksiyon riskinizi hesaplamak ve nasıl davranmanız gerektiği konusunda size önerilerde bulunmak üzere uygulama tarafından değerlendirilir. Bu değerlendirme işlemi, sadece kendi akıllı telefonunuzda gerçekleştirilir.\n\nSizden başka hiç kimse (RKI (Robert Koch Enstitüsü) veya katılımcı ülkelerin sağlık kurumu yetkilileri bile), enfeksiyon riskine maruz kalıp kalmadığınızı ve sizin için nasıl bir enfeksiyon riskinin saptandığını öğrenemez.\n\nMaruz kalma günlüğüne vermiş olduğunuz onayı iptal etmek için, uygulamadaki kaydırıcıyı kullanarak, işlevi devre dışı bırakabilir veya uygulamayı silebilirsiniz. Maruz kalma günlüğünü tekrar kullanmak isterseniz, kaydırıcıyı yeniden etkinleştirebilir veya uygulamayı yeniden yükleyebilirsiniz. Maruz kalma günlüğünü devre dışı bırakırsanız, uygulama, artık riskle karşılaşıp karşılaşmadığınızı denetleyemez. Rastgele kimlik no’larının gönderilmesini ve tarafınızdan alınmasını durdurmak için, Android akıllı telefonunuzdaki COVID-19 bildirim sistemini devre dışı bırakmanız gerekir. Android akıllı telefonunuzun COVID-19 bildirim sistemi tarafından kaydedilen kendinize ait ve dışarıdan gelen rastgele kimlik no’larının uygulama tarafından silinmediğini unutmayın. Bunları, sadece Android akıllı telefonunuzun ayarlarından kalıcı olarak silebilirsiniz.\n\nUygulamanın veri gizliliği beyanını (sınır ötesi maruz kalma günlüğü için veri işlemeye ilişkin bilgiler de dahil) „Uygulama bilgileri“ > „Veri gizliliği“ menü öğeleri altında bulabilirsiniz."</string>
</resources>
