<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Yeni Özellikler"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Sürüm %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Hata düzeltmelerinin yanında bu güncelleme ile birlikte yeni ve gelişmiş özellikler sunulmaktadır."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Sonraki"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Bu sürümdeki değişiklikleri uygulama bilgilerinde “Yeni Özellikler” bölümünde bulabilirsiniz."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Artmış Risk Raporunun Süresi Kısaltıldı"</item>
        <item>"Pozitif Test Sonucundan Sonra Risk Raporu"</item>
        <item>"Yeni Maruz Kalma Mesajı"</item>
        <item>"Durum Değişikliği Raporu"</item>
        <item>"Geçerlilik Verileri Olmayan İyileşme Sertifikaları"</item>
        <item>"Çift QR Kod Kaldırıldı"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"Bir maruz kalmadan sonra artmış risk raporu artık 14 yerine yalnızca on gün süreyle gösterilmektedir."</item>
        <item>"Artık Corona-Warn-App uygulamasında pozitif test sonucu kaydetseniz bile bir maruz kalmadan sonra kırmızı renkli artmış risk kutucuğu görüntülenmektedir. Risk durumunuz, pozitif testten yedi gün sonra yeniden gösterilir."</item>
        <item>"Daha önceki bir maruz kalmadan sonra artmış riskli başka bir maruz kalma yaşarsanız bu maruz kalma için de bir bildirim görüntülenecektir."</item>
        <item>"Durumunuz değişmişse (örneğin, bir sertifika eklediğiniz için veya kurallar değiştiği için), Sertifikalar sekmesinde bu yönde bir bildirim gösterilecektir."</item>
        <item>"Geçerlilikleri yerel kurallara bağlı olduğundan artık iyileşme sertifikaları için geçerlilik verileri görüntülenmemektedir. Bunun yerine ilk pozitif test sonucunun tarihi görüntülenmektedir."</item>
        <item>"Geçerli olarak kullandığınız sertifikanızın QR kodu, bireyler için ayrıntı ekranından kaldırılarak bildirimler için daha fazla alan oluşturulmuş ve genel olarak ekran dağınıklığı giderilmiştir. QR kod, sertifikaya genel bakış bölümünde de bulunmaktadır ve bu nedenle ayrıntı ekranında bulunması gerekmez."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

</resources>