<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Caracteristici noi"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Versiunea %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Pe lângă remedierile de erori, această actualizare include și caracteristici noi și îmbunătățiri."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Înainte"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Modificările din această versiune pot fi găsite în informațiile aplicației, la „Caracteristici noi”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Raportul despre riscul crescut a fost scurtat"</item>
        <item>"Raport de risc după un rezultat de test pozitiv"</item>
        <item>"Mesaj pentru expunere nouă"</item>
        <item>"Raport despre modificarea de stare"</item>
        <item>"Certificate de recuperare fără date de valabilitate"</item>
        <item>"Codul QR duplicat a fost eliminat"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"Un risc crescut după o expunere este afișat acum pentru doar 10 zile, în loc de 14."</item>
        <item>"Mozaicul roșu pentru risc crescut este afișat acum după o expunere, chiar dacă ați înregistrat un test pozitiv în aplicația Corona-Warn. Starea riscului este afișată din nou la șapte zile după testul pozitiv."</item>
        <item>"Dacă aveți o altă expunere cu risc crescut după o expunere anterioară, acum se va afișa o notificare și pentru această expunere."</item>
        <item>"Dacă starea dvs. s-a modificat (deoarece, de exemplu, ați adăugat un certificat sau pentru că s-au schimbat regulile), veți fi notificat despre acest lucru pe tabul Certificate."</item>
        <item>"Datele de valabilitate nu mai sunt afișate pentru certificatele de recuperare, deoarece valabilitatea acestora depinde de regulile locale. În schimb, acum este afișată data primului test pozitiv."</item>
        <item>"Codul QR pentru certificatul utilizat în mod curent a fost eliminat din ecranul detaliat personal, ceea ce a creat mai mult spațiu pentru notificări și a făcut mai mult loc pe ecranul general. Codul QR este, de asemenea, conținut în sumarul certificatului și, astfel, nu este necesar pe ecranul detaliat."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

</resources>