<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- ####################################
                 Release Info Screen
     ###################################### -->

    <!-- XHED: Title for the release info screen -->
    <string name="release_info_header">"Caracteristici noi"</string>
    <!-- XHED: Version title for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_title">"Versiunea %1$s"</string>
    <!-- XTXT: Description for the release info screen -->
    <string name="release_info_version_body">"Pe lângă remedierile de erori, această actualizare include și caracteristici noi și îmbunătățiri."</string>
    <!-- XBUT: Continue button for the release info screen -->
    <string name="release_info_continue_button">"Înainte"</string>
    <!-- XTXT: New release info footer -->
    <string name="new_release_bottom">"Modificările din această versiune pot fi găsite în informațiile aplicației, la „Caracteristici noi”."</string>

    <!-- XHED: Titles for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_title">
        <item>"Dovada stării 2G+"</item>
        <item>"Informații în caz de rezultat de test negativ"</item>
        <item>"Mascare notificare de securitate"</item>
        <item>"Caracteristica de scanare îmbunătățită"</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text bodies for the release info screen bullet points -->
    <string-array name="new_release_body">
        <item>"Dacă aveți un certificat de vaccinare valabil sau un certificat de recuperare valabil și adăugați un certificat de test în aplicație, acestea sunt afișate într-un afișaj combinat în sumarul certificatului. Puteți schimba între codurile QR al certificatului de vaccinare sau al certificatului de recuperare și cel al certificatul de test utilizând controlul corespunzător. Ambele coduri QR trebuie verificate cu aplicația CovPassCheck dacă este nevoie de dovada 2G+."</item>
        <item>"Dacă primiți un rezultat de test negativ, nu veți primi recomandări suplimentare dacă aveți în continuare simptome acute."</item>
        <item>"Începând cu versiunea 2.12, o notificare de securitate este afișată dacă drepturile de administrator sunt active pe smartphone-ul dvs. Puteți masca această notificare până la următoarea actualizare."</item>
        <item>"Caracteristica de scanare a fost revizuită pentru a permite recunoașterea și scanarea codurilor QR cu mai multă acuratețe."</item>
    </string-array>

    <!-- XTXT: Text labels that will be converted to Links -->
    <string-array name="new_release_linkified_labels">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

    <!-- XTXT: URL destinations for the lables in new_release_linkified_labels -->
    <string-array name="new_release_target_urls">
        <item/>
        <item/>
        <item/>
        <item/>
    </string-array>

</resources>